                      21.sel juli 1878
Parmo tallo rentnik Jürri Tiggane kauba kontraht om sel tännatsel päiwal sijn kohto man kinnitud sanud omma põhjust möda keigin sissen saiswin punkten.
                                           Päkohtomees Jakup Kulbärg
